Macbook想播CD, 係咪一定只可買返Apple外置？

我見ASUS, Dell 嗰啲都有出, 二百零蚊
但好似Macbook自私淨係用返自己公司出嘅CD player??

求問

買部外置Blu-ray writer 都平過佢

梗係唔係，不過連登仔可能答你係

係⋯⋯ 其實係買咗啲學術書，有附送CD
播屋企部電視又會迫曬全家聽

但五舊幾水買個唔係成日都用嘅嘢
又有啲猶豫

USB Type-A
搵笨

再買返條 C to A 駁

網上搵圖，2百幾都支援mac

呢樣史前嘢出Type-c賣貴你咪仲搵笨

返公司/學校 拉晒啲data落去SD 卡/cloud到

咁就慳返幾舊水

有無舊電腦仲用緊？

可以share返出黎

或者有舊notebook?

thanks ching
好似都唔錯 等我格下價

求其兩舊水左右都得㗎啦